搞個HA醫院武漢肺炎超級聯賽有冇得諗?

每收一個確診個案加3分

罷工加10分

唔駛打啦～榜尾一定係啲無急症室嘅醫院

無事無事
隱瞞哂就唔會再有新case